- temurin8 funktioniert nicht. openjdk8
- stage publish läuft erst, wenn ein tag nach dem Schema v6.1.X angelegt wird
- Bevor das Image heruntergeladen werden kann, muss man sich anmelden:
- docker login registry.gitlab.com
